# Инструкция

Чтобы запустить приложение, нужно для начала запустить php server. Для этого необходимо пройти через консоль в папку с приложением и ввести следующую команду:
```
php -S localhost:8000
```
Далее пройти на этот адресс(localhost:8000) через браузер.

## Использовалось

* php 7.0.15
* angularjs 1.6.4
* Bing Search API v5 - в первом приложении.